天空有七彩雲在微笑

海裡有熱帶魚在跳躍

我嘅意中人係蓋世英雄，有一日佢會踩住七彩祥雲接我。

Copy錯台灣forum 搞到不倫不類

笑你老母 好好笑?

慢咗ᵔᴥᵔ

你估到個開頭
但係估唔到個結尾

(笑喊

嘻

ᵕᴥᵕ

係我啊係我啊ᵔᴥᵔ